點解有d女仔ig 會引到d廣告follow佢地?

只係平常的女仔, 但有時見follow人數多左, 睇到原來係d美容,瘦身,化妝品d廣告ig follow

靠多like follower

我 都有大把濕9 page follow

d廣告follow 你 吸引你注意嘖

因為佢地知道有你呢d三唔識七睇女仔ig仲睇埋人有咩follower嘅on9會禁入去睇